龍心又氹掂大丁

睇片早幾日大丁正常返
過左幾日大丁又黎料

出返嚟喇😱

呢pair 真係太好笑